有冇人記得練志偉 Happy New Year ?

00後應該未必識

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

佢真係走得超前 當年同班同學狂玩happy new year

佢真係勇武派